[
    {
        "randomId": 609
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Tuvuye mo umwe ntitwarya",
            "option_1": "Amashyiga (y'inyuma)",
            "option_2": "Gusitara",
            "option_3": "Ibitotsi bya mu gitondo",
            "option_4": "Urupfu",
            "correct_answer": "Amashyiga (y'inyuma)"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Mama arusha nyoko amabuno manini",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Igisabo",
            "option_3": "Ibiradiyo biteganye",
            "option_4": "Ishyiga",
            "correct_answer": "Igisabo"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Kacira bucece",
            "option_1": "Imigomdoro yibishyimbo",
            "option_2": "Imana",
            "option_3": "Icebe ry'inka",
            "option_4": "Amenyo",
            "correct_answer": "Icebe ry'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Aho wakabona kagutera guseka",
            "option_1": "Ikigori",
            "option_2": "Urukoma n'insina",
            "option_3": "Imyambi y'ikibiriti",
            "option_4": "Umusatsi ku mutwe",
            "correct_answer": "Ikigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nyiramutarataje abagabo",
            "option_1": "Inuma ku rukoma",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Ubunyobwa",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Kati papari kati pa!",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Corogati",
            "option_3": "Umusatsi ku mutwe",
            "option_4": "Akarere ku nsina",
            "correct_answer": "Akarere ku nsina"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Kora aha",
            "option_1": "Ikinyugunyugu",
            "option_2": "Amapapayi",
            "option_3": "Televiziyo",
            "option_4": "Umunyeshuri wabaye uwa mbere",
            "correct_answer": "Umunyeshuri wabaye uwa mbere"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Inzu yanjye nayisakariye ku nkingi imwe",
            "option_1": "Ibirundiro",
            "option_2": "Icyobo",
            "option_3": "Umunyereri",
            "option_4": "Igisabo",
            "correct_answer": "Icyobo"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Abakobwa banjye barara bahagaze bwacya bakaryama",
            "option_1": "Imyugariro",
            "option_2": "Ingufuri hejuru y'isanduku",
            "option_3": "Indumane",
            "option_4": "Ubwoya bw' inka",
            "correct_answer": "Imyugariro"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Mpagaze inyuma nibonamo imbere",
            "option_1": "Ibitotsi bya mu gitondo",
            "option_2": "Amagambo yo ku rurembo",
            "option_3": "Kwirebera mu kirahuri",
            "option_4": "Igisheke",
            "correct_answer": "Kwirebera mu kirahuri"
        }
    }
]